(無知一問) 想玩FALLOUT, 又想玩 巫師, 你地會玩邊隻??

FALLOUT, 巫師

兩隻聽人講都好長好耐玩,
爸絲打會揀邊隻好?

買哂兩隻

認真就係睇你鍾意邊種戰鬥方式囉

Witcher dark soul

W3

Witcher

巫師la緊係

巫師
FALLOUT玩完開頭 之後都無乜唔同玩法

Fallout 真係玩情意結1，2代太legend ，出到三四都係玩個味道，未玩過1，2巫師好玩好多

fallout劇情差幾皮 個對話系統

你要玩fallout 既話唔好玩最新果隻4玩返new vegas, b 社腦裝屎唔知痴咩撚線整左隻垃圾出黎整臭哂fallout 個名

Both

New Vegas 神作
Fallout 4

Fallout 4連season pass跌到二百蚊先考慮

地球人要買巫師是常識吧

巫師3係唔玩會後悔既級數

睇個人，我fallout玩到爆機。巫師就玩咗一陣放咗。
不過近期又想再試下玩多次巫師。

一定係巫師3,玩到後面會停唔到手,因為啲劇情會不斷動你玩落去

fallout4 我打爆左，覺得個主劇情同支線都好正，好有人性感覺，而且有4個結局同唔同陣營選擇等你決定自己人生，加上個地圖都幾多位探索，慢慢行真係有種未世feel 。

巫師3 劇情仲豐富，仲多任做，不過我玩左幾粒鍾頂唔順無玩，個戰鬥系統都只係碌黎球7去，吸引唔到我。

不過咸魚青菜各有所好，都好睇自己鍾唔鍾意

Fallout4 唔好買season pass

why